---
title: Update naskah rubrik Bernala
date: 2012-05-09
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Update naskah rubrik Bernala, "Organisasi Advokat dan Federalisme Indonesia" (Kontributor - Anshari Dimyati) 

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur 

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** :  


**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/2012/05/organisasi-advokat-dan-federalisme-indonesia/)
